其實觀音菩薩都幾唔厚道。。。

我地就成日送錢比佢 但問佢借少少錢就要還 on99

相反耶穌自己唔夠食都肯分魚仔餅比班囝囝囡囡😭

觀音食齋，一定係好人

咁你地就咪撚叫人送子俾你啦

素食撚成日網上公審人係好人？

佢係男定女?

嗯

我見阿媽啲觀音像 JJ 位無突起

我入定同觀音菩薩傾過下,佢話佢從來未化身過女人,亦唔係中國人樣,唔知你班支那人拜緊咩